---
title: PvA struggles
subtitle: het maken van een pva
tags: [studiodag]
date: 2018-04-11
---

Woensdag 11 April

Vandaag de hele dag gezeten aan de nieuwe planning voor de pva.
Ik ben begonnen met het opnoemen welke competenties ik nog moet halen en dan dezelfde vraag gesteld aan mijn teamgenoten. We moeten echt veel energie stoppen in de deliverables voor de juiste competenties en de taken verdelen.
